個阿伯挨柱不特止，仲要用力壓落嚟

放學時間已經夠多人㗎啦 佢又要無腰骨挨落條柱度
為咗唔做鍵戰我攝隻手落去 諗住等佢知難而退

點知佢feel到我隻手無縮返開，反而同我鬥力等我鬆手
然後我用指甲被動攻擊

咁你係咪想我幫你叫個阿伯死撚開啲

然後就沒有然後

廢老

主動權係你到喎 拎隻手D骨位銳撚到佢仆街啦
銳完可以扮無知 佢實谷住條氣
我平時都係咁樣銳D柱男 推開佢自然會醒水

BTW 好似真心左

開聲屌佢老母，大大聲屌佢就知衰，
擺明恰你唔出聲

搵手指公d指甲插鳩佢

我就係咁做

直接開聲屌佢啦

要落車 無得繼續攻擊

樓主隻手好好J

手毛

下次隨身帶定aa膠
咁撚鍾意挨幫下佢

全程車扼實拳頭

btw真架

用力搣落佢背脊